老老實實我地呢啲乾身瘦仔個塊自然six packs仲型過你地班gym佬日操夜操

廿二歲, 1.7m, 48kg, 中學畢業後乜運動都未做過, 有自然六舊
上次dup邪骨個阿嬸都讚我有線條睇到佢起痰, 最後畀多一百蚊tip佢

收皮啦！傻系！

咁快有隻肥佬負評

排骨就排骨
48kg

170會比班港女話矮

ha...酸

啱呀

出街俾你撞親會唔會撞撚死人

貢能大隻

俾人讚兩讚就以為係真
鹹濕仔嘅錢真係易呃

如果你係假膠就好
Btw BMI 16
Muscle Mass 一定唔多得去邊
不過如果你話阿嬸鍾意
咁你係咪煲老藕

諗起佢

打撚死你班仆街操肌佬

唔好打死我 48KG 係屋企無錢買野食？

No Chest No Sex

無咁靚仔
但線條明顯過佢好多

48kg出拳都冇力啦 應該比兩啖屎佢食飽先有力打

酸到...

48kg
講到自己天生有腹肌咁
食多d嘢啦 非洲d細路都健康過你

170, 48kg

講真，舊腹肌係天生既，只要唔係肥就會見到
我個仔7歲咩都無練一樣有6舊腹肌係度

自貼先啦

你開心就好